（刀仔插jj）求$5000-6500notebook推介

$5000-6500
13-15吋
For 文書同睇片

Pish

有幾無多幾個options

Dell 13 2in 1 5000 series

$7000 上下 百老匯

I5 8250 u
DDR4 8gb
256 SSD

搭單問一問 如果淨係玩Lightroom photoshop
MacBook Pro 13.3 17年個部夠唔夠玩